有冇人知而家買 Toshiba / WD 保養如何?

打算想買隻新碟
代理日撚日咁改保養年份同地址
查唔查到而家 Toshiba / WD 保幾多年, 仲係咪聯強保?

唔係廣源行/偉仕?

而家唔知啦, 唔好問我返啦...

個個上哂天啦？

Toshiba
xander 好似2年保

呢排買左隻wd ultrastar 個盒貼住vst